# Final Project Laravel Web Development
Final project: **Laravel web development batch 27** :wave:

(@deadline 13 Sep 23.59 WIB)

## Informasi Kelompok
* Nomor kelompok : **Kelompok 16**
* Tema : **Website PetShop**
* Deskripsi : Jual beli online petshop
* Anggota :
1. Muhamad Alfarisy
2. Erlina Eka
3. Muslimin Dita H

## ERD Sistem
![ERD_v4](https://user-images.githubusercontent.com/23287190/133118745-585dbc12-3c76-4771-8d18-6651423e0287.png)

> ERD Collab : https://drive.google.com/file/d/1Ggbl1X42IsMGbZaFFdj5k98ArmddXo-S/view?usp=sharing

## Link Video Demo 
Templating : Fashi , AdminLTE, admintemplate(Stisla)
> https://youtu.be/WcA1KhCEm7g

## Link deploy/hosting
> epetshop16.herokuapp.com/


## Link Referensi internal development (buat tim)
> 1. sanbercode (https://www.youtube.com/playlist?list=PL8YCzrSDCR7gUeANwsBmgAf-lxtaJT5yy)

> 2. laravel_auth8_tailwind (https://www.youtube.com/watch?v=NkSyJb7MY2s)

> 3. laravel_toko_online (https://www.youtube.com/watch?v=Am4XQN62TJc)

> 4. laravel_sekolahan (https://www.youtube.com/watch?v=poGkVaLUd30&list=PLOpjxspexSIlL3jDsW5jlA75tJUP_fSW-)

> 5. laravel_stock_inventory (https://www.youtube.com/watch?v=Dp46wHqXKyQ)

> 6. laravel_e-commerce (https://www.youtube.com/watch?v=xfSks-NdHPw&list=PLz_YkiqIHesvPtvLl2Wz5FtuW44dBt199)

> 7. laravel_e-commerce(2) (https://www.youtube.com/watch?v=rGQSqCJFQiI&list=PL8p2I9GklV47EWeJZlC-_dgj7kdBWYd56)

> 8. laravel_toko_online_baju (https://www.youtube.com/watch?v=4VyiTtPCoR4&list=PLIan8aHxsPj2rrbYb5BQoKdGLcn2O457z)

# Library/package/depedencies
- Sweet Alert
- TinyMCE
- dompPdf

> Auth Laravel
```bash
composer require laravel/ui "^1.0" --dev
php artisan ui vue --auth
npm install && npm run dev
```


## Manajement Task
kita pakai trello buat lihat list task2 kita yang belum selesai

> https://trello.com/b/FcpoFXin
